"Je vertelde me dat als ik ooit ongelukkig was, ik het wel moest doen kom terug naar jou en Three Star, "voegde ze eraan toe, in een postscriptum; "maar, Varley, lieverd, ik ben het gelukkigste meisje dat leeft, en ik ben bang dat ik het zal doen kom nooit meer terug naar Three Star.
